DSE考生考到433333,開心到尖叫....

無可能架
但係我接到張cert果時好開心囉！
我尋晚開始我已經係未笑過，
即係自己好唔開心
之後接左張 cert
我見到4 跟住有5個3
跟住我真係開心到尖叫呀呀呀

跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

我屌你 入面有我

唔係掛
你依家仲玩jupas..

我都係

屌你老母樓主po我出泥

屌可唔可以打左格仔先

泥你老母

鞭c